[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(54)

負評自己 貼下野食又中

大眾論壇婆婆

啱ar

[member]係p記尖左好多年都未試過有人sell]

其實港島去觀塘都係4 5個站咋嘛

回敬你

睇矮Dawn IG
點解佢越來越不倫不類

八婆

hi

我愛你呀美少女

hi 肥婆

我好鐘意人叫我肥婆

隻衰野一知我返黎又走黎我門口

[/member]

hi....

天氣轉冷了，大家小心身子啊

#960

好可怕

975
記得開post

1001

柒咗tim 瞓了

994